狗狗點解唔去信投訴721鏗鏘集？

難道不是人家抹黑你嗎？